有冇人接觸過TG之後皮膚一直有問題?

困擾左好耐
8月生過風癩
之後皮膚一直有問題
最開頭係手腳紅腫 生粒粒 腫既地方有一細粒膿瘡
部分位置之後會爛 傷口變大 試過行路都痛到仆街
其他就淨係膿瘡位置變左傷口
傷口會痕 流膿 大部分都埋唔到口
好番既小部分就變左疤痕
而加成對腳都爛晒 最爛既位置起碼3cm x 3cm

11月揾過杏林醫生睇 食過抗生素 敷過膏布
但都係埋唔到口
到而加情況都係咁
晚晚都流腫甚至流血 要用紗布遮住

可以點搞 唔想成世都係咁

細菌感染？
要睇醫生

有冇圖
有冇流組織液?

唔知... 之前食左成個月抗生素

有11月既圖
唔係到post 有冇其他方法睇？
有流 紗布會成塊黃色

唔好自己估
排街症睇醫生 有得洗傷口
細菌感染就不好了 有得醫的

仲唔去睇醫生？

睇過私家 洗過傷口
但冇睇之後又係咁
好撚困擾 想死

傻瓜
睇政府街症有得日日洗
有錢就睇私家
再唔醫第時無咗隻腳